一人一個因樣貌而乞你憎嘅藝人

我先 龜頭Bob

見到都唔撚開胃

龜頭扑
裝屍吻
涼勁廢
紅棗兒

好撚肥 見到都唔開胃

梁勁廢真係相由心生

賓穎
唐姨

王浩信

其實唔撚使貼圖

崔健邦
鄧健泓
李思捷

唐姨齋睇樣其實唔算乞人憎

成龍

屌呢條撚樣 成日chok樣以為自己好撚型

陳百祥 TVB 廢老

賓穎
岑杏賢
莊思敏 思明

又肥又腫 成條浮屍咁

草猛
陳換人

龜頭bob啦

欣宜
福祿壽三條友

蝦頭 泰臣
唐姨 龍力士
黃建東 安德尊

張寶兒

忍唔到手俾多打
龜頭bob 唯萎 呢兩個鐵膽
李思捷
坤狗
巨聲嗰兩兄弟
Mr.鼓手tom
麥包
阮兆祥
賓穎
荷蘭叻
張振朗

叫我？

住在旺角的檸檬

韓國啲柒頭冬菇男星

蘇韻姿
肛交敏
勁廢

吳若希

賓穎
陳錦鴻

唯唯

王祖藍 唔知點解見到就憎

陶大宇
羅嘉良

胡子彤
弱雞
劉徳華

講還講

陽裂萎

賓㯋

胡鴻軍
莊思敏
牙fred

蝦頭

胡子彤

一定係鄧健宏
之前男親女愛已經好討厭佢

龜頭bob 睇到個樣都覺得嘈

王祖藍
張振朗
蕭正楠

余文樂
死mk

丁可欣
(阿sorry佢唔係藝人)

楊潮凱
楊明

蔡思貝

死火我真係覺得佢好型

白粉樣

點解無劉佩玥

王祖藍

何廣沛
張振朗
糖妹

龜頭BOB主要唔係因為樣而乞人憎，而係本身個人真係好撚閪

呢個係格太衰搞到鍾意唔落

王君馨
吳弱雞
張寶兒
王浩信

做乜撚

胡杏兒
由細到大見到佢都想轉台

屌你呢d就有圖，仲要大大張。

真係好撚似gay佬

NCT Mark Lee

胡杏兒

江嘉敏
劉佩玥

E kids 最柒嗰個

個死樣同髮型都夠乞人憎
仲要做埋哂啲正義撚 煩到仆街

李施嬅 見到佢就嬲，唔知點解有人話佢靚

樂壇小強

梁勁廢

把死人聲先乞人憎
含住粒睪丸講嘢咁

點解

淨係睇樣
何韻詩-寸嘴TB樣
蘇詩黃-一睇就知做返女人無仔媾
李思哲-TVB唔好再推呢條老野

胡定欣
佢個樣太八婆 明明二打綠樣 但又要擺呀姐款

馬海倫
佢做八婆角色真係入型入格 副嘴臉唔係人人carry到

張寶兒
無 真係純粹樣衰

胡杏兒
加埋佢把聲真係世界級黑人憎
好彩佢依結左婚唔駛再拍戲污染世界

以前就Juno同許志安
而家就所有中國藝人

Tvb大部分偽人
尢其吳弱雞 阿叻 劉佩月
屌全部無料喺度呃飯食

拍同囚果條撚野 ，睇住佢俾人打好撚開心

又借高登上位開你問我答，又開live讀hater comment

睇你睇緊 話緊你啊撚樣

全部電台
幾鍾意廸偉

利申 基

坤狗
專家dickson

胡定欣

雖然上面都有講
但都係要提
好撚憎月亮面張寶兒

梁朝偉

區永權

余文樂
陳冠希

裕美

早幾年覺得佢唔差，唔知係咪近期搞婚外情相由心生，成個格都好似好嘔心咁

梁潮偉
金城武
張國榮

有線過檔大台果堆除左ali之外都好肉酸

次次見親佢前面the落嚟嗰條頭髮，都好想打佢，扮超人咩

譚詠倫

陳國邦 夏雨
呢兩個人嘅樣同性格一樣好假成日扮大方

樓奴做傻仔嗰陣幾好
攞完視帝之後 成日覺得自己好勁 扮曬大佬賴型
其實套套都一陣 chok個撚樣出黎扮高富帥
又唔鍚老婆 同唐e情侶檔 一樣咁乞人憎
Cammi 肛交敏都食得落 正一垃圾

張振朗真係痴撚線，以為自己真係chilam，成撚日喺度chok，見到真係唔開胃

劉心悠 個樣夠似癲婆加埋演技太差望到好煩

第一時間諗起bob

勁廢

我唔知邊個係張振朗諗住search吓
但係我諗應該唔係佢??

黃伊汶
莊思敏 思明
專家dickson 盤菜瑩子 (不過佢地都唔撚係藝人)
賓穎
劉華
胡子彤
Angelababy同佢老公
暗星譚杏藍

笑死
btw 你個名

點解get唔到梁勁廢係邊個

新美女徐晃其中一個
某一角度似chilam
但其實我想講chilam都唔算好靚仔姐

張寶兒
賓穎

梁勁廢(烈唯)

演King Joffery果個演員睇花絮見到鏡頭後既佢都覺得乞人憎

睇晒留言我都算接受到 諗左陣 蘇施黃

我都唔知當唔當佢藝人好
總之呢個撚樣一睇就想嘔
大種乞衣咁撚樣

屌你呀

吳業坤
成隻曱甴咁

吳幸美
蔡思貝

唔知點解好憎呢條撚樣

Fred and 假chi lam

成個post好多都唔只係樣貌乞人憎喎

btw 王祖藍

越講越離題

如果有係因為把聲而憎
就係馮盈盈
含家產屌佢老母仆街把臭閪八婆聲真係好撚柒鳩嘈

相由心生算唔算 其實樓主應該改個topic做雖無過犯但面目可憎嘅藝人

講真王祖藍除咗返大陸掘金之外都無咩好屌，但真係好撚樣衰haha#do

仲有阮兆祥，一見到佢個款就唔開胃

裝屍吻

林娜璉

一定係黃心穎

敖嘉年

講還講 唔好貼圖得唔得先

有日見到，應該係佢，俾friend 睇以為佢係譚玉英

個人認為佢啲格仲衰過佢個樣多多聲

關你撚事

配月

係咪得我一個討厭黃翠如

勁廢- 唔洗講
祖藍- 都憎，但都過得去
家燕姐- 煩 同 感覺佢勁貪錢

C all star個鬍鬚佬

鍾舒漫

陳奐仁

上面好多都同意，但點解冇佢

完全唔明係大陸紅起點解要黎tbb發展
個個香港上位就仆出去大陸賺人仔

梁文禮

臭雞劉佩玥

杜汶澤

我發覺老中青三代都對陳百祥冇咩好感

伍富橋 好心tvb咪撚捧佢啦

上面好多都係因為個格而憎

貼返題個話，我第一下係諗到刀削面同劉佩玥

韓狗

鄭秀人
每個星期硬係要扮哂野做新下新聞

chilam都唔靚仔

屌 十個有九個都唔係因為樣衰而黑人憎喎

佢仲扮緊盲人？

梁思浩
乸型 八婆 浮誇

邵珮詩 柒撚到仆街，把聲又雞

薛家燕

余文樂

林師傑
張振朗
張寶兒

王菀之

第一個就boss其他人唔使留言啦

胡杏兒
王祖藍

徐子珊

愛回家個george（唔知真名）
一有佢嗰集就唔想睇

見到想轉台：
劉佩玥
唐姨
肛交敏
賓穎
陶大宇
吳業坤
王浩信
譚玉英
黃翠如
6號

呢個小朋友仲型過佢

上面講既好多都係本身格衰
做偽人做到電視都睇得出有幾賤
定係相由心生 樣同性格分唔開

有冇人唔鐘意徐子珊
佢個嘴

江嘉文

所有剪呢種韓式柒頭嘅(藝)人

利申 對頭不對人

肥媽 唯唯 陳百祥 etc.
發現憎嗰啲全撚部都係奶共狗嚟
翻支那奶袋底啦垃圾

佢ig d相P得好勁，又大曬大眼con, 呃到唔少毒男真人化左妝都好唔掂

曾志偉

梁嘉琪 吳業坤

陳庭欣
張寶兒

佢根本無紅過
佢平時又串串貢 係大陸根本無人搵佢拍
香港娛樂圈而家就算幾唔掂都好 起碼可以食下老本 仲有唔少大陸台灣演員希望嚟香港拍戲博更高知名度 博啲大導演監製長期開戲

係咩 以為佢拍步步驚心都上到位
其他果啲演員個個都紅哂

我係睇盂蘭神功先知有呢個人

佢D動靜都好唔開胃

麥包， 啊叻，6號

有佢就要加埋肥媽，呢兩個冚家剷

一定係賓穎

曱甴

係咪得我一個唔鐘意鄭則士…

成隻少帥咁